熱血時報嘅支持者麻煩入一入嚟

醜唔醜呀你地屌你地個老母隻爛臭閪

你老母咁撚大個萬人直播台, 又有IT部又咁多手足

竟然比人串撚到一棟都冇, 駁都駁唔到

喂, 陳四你唔係好撚醒成日單單打打串柒柒咩, 而家做乜縮撚左去你老婆塊閪裡面聲都唔聲嘅? 你個女見到老豆咁撚冇用真係慘過食三舊屎

今次件事之後我肯定佢地以後唔會再周街開火。

佢地今次件事平息到，其實好危險，因為佢地會知道唔再開人拖，個反彈就唔會咁大，可以靜靜cap水。

今次教精左佢地，下次要收佢地就好難。

唔知點先可以keep住個勢，真心唔想咁冇天理比佢地過到骨。

一個仇思達就收到班熱狗皮 熱狗知唔知醜

出黎執雞姐佢

正確d講係陳秀胃條老舉收熱狗皮

尋晚熱時班白手套打手劉禪，葉政淳開Facebook live。屌神駒話佢妒忌熱時係本土第一大台，唔識IT，又唔曉商業運作、比黃毓民利用同為補選幫本文青做勢。

呢群三國古人同看更葉狗都戇鳩嘅，係度轉而視線不斷話神駒用心可誅，樣衰、爛賭，以往係高登嘅柒事。個重點始終係開實時人數，唔好再兜唔該。

呢隻盲粉以為熱時12點都多人睇，但是平均逗留時間得3分鐘多D，咁會有幾多人睇你節目，係度留言

而家仲信個班死忠信徒，點講都無用

條友真係白痴，條link連接住過網都唔係直播嗰個網

算把啦 一個正面回應都冇

成班民建聯式遊花園

到宜家都係解釋唔到冷門時段2千幾views點解chat room 完全冇人講野

都無所謂架

佢地永遠都唔會選到立法會囉

同啲撐警廢老一樣垃撚圾, 見到不公不義嘅事都要盲撐

播雪花都幾千人睇

一個人捉到佢一個痛腳就夠。重要係香港人最憎的事件：做假。根本熱時同大陸無異，做假時報，重要講最有公信力 做報紙，你以後講咩無人信，unlike熱時。

黃洋達快啲Call馬, 叫啲細嘅出嚟對住啲雪花大叫 好好睇啊 嗌到滿意為止啦

睇白影係咪真爆料
啲料又係咪堅料

你地識咩，全部都係蜀國遺民來架

本土最大台嘛

蜀國無雪花睇咩？

雲南嗰頭應該唔會落雪

我有個朋友好迷熱狗d野，買書，課金，聽節目，成日share佢地既報導，自從選舉後，覺得冇投票比佢地既香港人好似欠左佢地咁，有咩辦法可以拉返佢出黎

佢依家有冇屌黃毓民收中共錢？

如果有，行到呢一步果d，冇得救架啦。。。

如果毓民比佢地咁出賣法都無動於衷就算吧啦

我同依個朋友都係支持毓民先
依家佢冇出聲屌毓民，但就like晒黃洋達，陳秀慧，陳雲，陳四近期fb出過既post